如果6月9日真係出去又無乜經驗,有無啲咩實際貼士俾我地啲新手?

我自己諗就帶定雨具,水就雪左佢帶兩支...毛巾紙巾呀咁...
乾糧唔知帶咩好...朱古力又怕佢熔,自己無黑超同太陽帽...
仲有咩建議?...我打算係參與吓唔知可唔可以行足全桯....

帶能量棒做食物

漏左打電風扇...

愉快動物餅

細個被人食左隻象之後好唔開心之後一直無買嚟食...都成30幾年前既事囉...

係咪話最好著白色衫呀...好似無喎...

有乜要準備，做好防曬防中暑就得啦

我以前最鐘意係蝙蝠，一比人食咗我就會好sad

Btw講返正題，水、遮、帽始終係防暑三寶，乾糧小小餅乾都可以，一有啲咩頭暈身興即刻去附近有瓦遮頭嘅地方休息（遊行路線附近應該有好多七仔/ M記，攰就去買下嘢飲又得休息下又得）

今次民陣遊行主要目的之一係靠龐大嘅人數去show比全世界睇香港人反送中嘅決心，比子彈去百國聯軍等佢地出師有名乘住中美貿易戰+華為事件個勢攻撃共匪，6月9號大家一齊加油

最好著D公廁衫褲鞋（每人都有、掉咗都唔可惜嗰種）最普通就淨色衫